搞咩？攬炒巴團隊Facebook咁少follower? 少撚過濕尻藍絲page呀！

仲少過「乜乜友」，攬炒巴團隊為我地付左咁多！
唔該like爆每個post!

pish

自推！

push

推！

Push!

推

推post 多謝攬炒巴

和你繼續飛～不停站
推

攬炒巴